原來狗小巴同狗巴士嘅玻璃黑面係用貼膜型式貼落去

今日起碼有三塊玻璃滑倒，但無碎晒，原來係有層貼膜貼住塊玻璃等佢無咁易爛，唔知有無同運豬署申請許可

戇鳩講許可 宜家班狗大曬

坐左幾訓？